［健身］二頭肌新手點操好

我自己有做 直立彎舉
每兩日就 做 8＋10＋12
但 好似二頭 脹唔大咁

另想問 想增手臂肉 可以點 食野好

要做埋3頭

咩8+10+12
咩重量，靜係練二頭？

做多幾款 好快就大

操二頭有無咩tips
個進度硬係差d

8+10+12一個動作3 set就想大？
做到第12下仲有冇力做第13下？
定係有力都12下就停？

4組 8＋10＋12＋12下
開始無耐 舉 10kg
二頭一種動作
三頭都一種動作

所以咪上黎問囉
啱啱開始 唔知要做到扯恆哂 定 開始酸就停

唔好太注重做既下數，最重要係係肌肉感受到同節奏，例如一秒上三秒落

巴打 我操唔大 關唔關 唔夠肉事
三秒落係 慢慢三秒落黎 定 hold 三秒？

點會越做越多下 咪即係留力 一係就搵到個重量可以平均做4組 一係就遞減

你咁做唔係Drop Set嚟嘅咩？

姐係要 倒數先啱？

重量Drop，下數就加

慢慢三秒落，增加肌肉受壓時間，肌肥大最好40至70秒1組

youtube 啦

Hey Jeff Cavaliere, ATHLEAN-X dot com

做多啲chin ups pull ups rows

好多操法，但總之操到一下都做唔到就最好，如果你做4組冇哂力咪算，正常會操8-12組，有人當大肌肉咁操會操16-20組都有

要睇你玩咩重量🙃

我起手通常大脾內側彎舉，用一個你第一組只可以做五下既重量，快上慢落（1:3)
做三組一樣五下，唔夠力上另一手幫，一樣要慢落！

之後再跟youtube 片教長短頭輪住玩，動作要啱，落一定要慢